Cable TV直播炮台山現場, 有藍絲熱事,可以欣賞黑警雙重執法

市民帶豬嘴, 口罩, 雷射筆就要拉要鎖, 藍絲揸刀揸摺櫈仲打埋人就咩事都無